攪解放軍軍營既一定係鬼

正常智慧都知唔做得

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

推